我身為一個肥矮柒毒窮，分享成功之道！(求加精頂置)

1. 戒上連登
2.戒上連登
3.戒上連登
4.戒上連登
5.戒上連登
6戒上連登
....

99.戒上連登

...

100.坦然接受事實

加精頂置百度咩屌你老母

cccccccccccccccc

Blocked user

唔好以為你靚囡就可以亂咁扑人

Noted with thanks

唔識英文

恃住自己靚仔就係咁出膠po

又想屈柒頭做靚仔 唔好以為靚囡有特權！！！！！

悶阿嘛，無人搵我咪搵d 野hea時間，邊似你咁多fd子阿